\chapter{Scenarios}

Aliquam et ante. Vivamus ultricies, neque eget iaculis interdum, lacus
quam hendrerit sapien, vel posuere justo nulla vitae arcu. Morbi
magna. Aliquam erat volutpat. Aenean mattis consequat nibh. Donec
lobortis sapien a enim. Cras mattis ultricies mi. Quisque venenatis.
Phasellus risus justo, vulputate non, tristique in, tristique vel,
neque. Phasellus pretium, dui nec dapibus laoreet, ligula enim laoreet
eros, tempus interdum massa turpis quis dolor. Etiam ultricies
condimentum neque. Maecenas pellentesque. Duis tortor. Aliquam ac
dolor. Vestibulum nisl. Nunc facilisis tincidunt mi. Morbi feugiat
velit vitae velit. Suspendisse potenti. Maecenas eget ante. Maecenas
blandit, urna at varius lacinia, lorem purus ullamcorper risus, non
pretium arcu libero at odio.

\section{Preliminaries}

Vestibulum dolor dolor, interdum eu, iaculis scelerisque, auctor at,
mi. Nullam ut erat quis sem bibendum dignissim. Vestibulum volutpat
nisl in tortor. Etiam pretium nulla et elit. Integer tortor. Ut metus
ligula, egestas non, ornare vel, bibendum eu, urna. Pellentesque
rutrum dui vel orci. Aliquam lacus lacus, varius a, sodales vitae,
egestas a, purus. Integer varius venenatis odio. Pellentesque dui
mauris, lacinia in, placerat lobortis, tempor ac, lectus.

\subsection{Remarks}

Sed lobortis neque non mauris. Maecenas rhoncus tempor justo. Nunc vel
diam at dolor luctus tincidunt. Ut egestas. Aliquam eu turpis eu nisl
ultricies sollicitudin. Donec erat odio, fermentum id, malesuada id,
viverra vitae, lorem. Morbi scelerisque sagittis enim. Donec non ante
sed neque dictum consectetuer. Etiam bibendum odio quis est. Quisque
mollis magna et odio. Nunc nulla. Suspendisse magna felis, tincidunt
in, blandit non, tempus vel, orci.

\begin{listing}[H]
\begin{minted}[fontsize=\small, frame=lines, framesep=2mm]{scala}
object Application extends Controller {

  def index hello = Action {
    // val (i, e) = Concurrent.joined[Array[Byte]]

    val i = Iteratee.foreach[Array[Byte]] { c =>
      val s = new String(c)
      println(s.length)
      println(s)
    }

    WS.url("http://127.0.0.1:9000/").get(_ => i)

    Ok("ready")
  }
}
\end{minted}
\caption{Example of a listing.}
\label{lst:example}
\end{listing}

Listing \ref{lst:example} contains an example of a listing.
\\

Hello again.
